覺唔覺女朋友親手整嘅野特別好食

我愛你啊bb

垃圾？

暗示你女朋友係條死魚？

old news

到底點諗到塞條腸入條魚到

懷疑係樓主自己塞

點解 點解啊

用左手整，有乜出奇？

我撚知咩

好似好好食

橙皮張貼紙都唔搣

新奇士(4012)

比狗公食？

師兄食開屎？

你女朋友係幽默大師？見到招紙就認得啦
樓上成班新會然

暗示圖 我係死魚 但係我想食腸

幽默大師之前有個焗豬好正常